[盡情恥笑] 望下班識少少英文嘅SCMP藍絲講啲咩?

即刻入示威者數
真係人一藍 腦便殘

Between 見到啲話曱甴嘅 comments 唔該即刻 report
Search "dehumanisation and hate crimes"

我見親D曱甴comment都檢舉佢老母, 點撚知次鳩次都話冇違反守則
我打句香港警察吞槍自殺就比fb bam我30日

我啱啱先report完個曱甴 即del
同埋好少見30日bam